點樣可以阻住狗之間既溝通?

聽講狗都係用無線電波，佢地成日聯成小隊出沒，如果阻斷到，佢地驚過我地。